求1000訂閱！新晉黃youtuber需要大家CLS

Channel Link:

片：

仲有咩建議都可以分享下

打機有無咩黃

你都係想借黃黎出名姐

我都想知除咗GTA可以著裝之外

拍左出嚟 表達埋立場姐 可以唔係咁功利嘅

ching加油

加油

多謝你！！ 有無咩片特別想睇！

唔講咁多
訂閱左先再講

以為有咩咁巴閉

一條片食黃店 完

係同路人就支持 推

可以拍多啲生活化片 唔一定淨係食店
可以拍啲黃嘅衫鋪或者其他鋪

幫ching訂閱咗

多謝你！！

如果你咁講，大把人都係一樣啦ching
人地拍條片都要俾你話

多謝哂！有建議可以留響度喔

好！我抄底！

我見到你呀！

我都訂閱埋ching 支持同路人做大塊餅

我日日都去唔同大小既黃channel留言 like同睇片
希望有更多個好似我咁既人

推

繼續努力！！

啱 一條片睇似8分鐘 背後起碼用成1-2日嚟執動畫 剪 加effect! 好需要大家支持住

係真係唔係幾吸引
但就因為你係黃所以follow吓 遲吓睇吓會唔會有啲吸引啲嘅片睇吓

sub ed